Gitzo 1541t + photo clam 波頭

想問下 Gitzo 1541t + photo clam 波頭 可以賣到幾多錢, 好多年貨仔, 不過非常少用

肥花有支放緊四叉